做人真係好撚辛苦 好想比人恨恨打死自己

一齊死好不

吊頸勒死自己好辛苦
我已經係淆果隻所以唔會雙腳離地

利申 answering you in hell

可唔可以順手一槍打爆我個頭

有心自殺既話一條繩 一條皮帶 綁喺是但一度 忍一忍窒息都已經死撚左

唔好話我教唆他人自殺

呢個世界呢個社會每一個人做既每一件事, 根本都會間接推緊另一個人去死

每個人人心都有惡意, 唔好唔認

慢慢死 好想死得慢長又痛苦 回想吓自己呢個不幸嘅一生

我想比人折磨到死 試過幾次跳樓都比人制止左 而家嫌咁死未多痛苦

根本唔應該繁殖下一代 每一個動作都係到玩弄同害緊每一條生命

呢個世界唔係你玩我就我玩你
好似警犬打人, 人憎警犬
黃憎藍, 藍憎黃
香港人憎大陸人, 大陸人恥笑返香港人

唔好講咁政治既野
講日常既野
每一件事都充滿惡意
只要你夠尋根究底
睇得夠透
就會發現

點折磨法???

用刀斬我但死唔去住個種

每一件事都係充滿惡意
就算你同埋我內心都充滿惡意

有冇試過自殘

有 𠝹手同日日搣手指搣到流血

你有咩現實既因素令你咁唔開心

好多 社會 家庭 朋友 愛情 學業 總之我就一定係最不幸嘅一個人

我都覺得自己好不幸 焦慮症+抑鬱 每日都扮開心 睇好多成功自殺新聞 希望撞下膽等自己都去自殺 但又唔捨得家人

用D錢去下旅行吧, 享受下開心野先死